[最強10號已在陣中] 利物浦 對 拿波里 1

4/8 25:00

助攻

係英國都搶到

lm

Who?

留明

慢

我要check香港時間幾點開波

隔離撚狗po

which?

英媒:摩帥與曼聯高層現裂痕 不再給他買人資金

一定要由頭睇到尾

好撚正

alisson同明爐今日歸隊了

K1冇掟企了

alisson 準備利式膠化

唔計第一

上堂都笑左出聲

呢句野講左好耐

親耳聽到一個獌迷講

今晚會返米活操波？

唔係話法國有個training camp咩

Ok

真係好正

好喜歡她

會唔會順便傾埋fekir

淫到

直接黎training啦

識課
青頭仔先唔中意
呢d人間性器，而家17
過幾年一定超正

見到個樣9都縮 不了

呢家已經屌得 過多幾年就黑哂

唔計第一我地贏左兩個英超

對眼淫到

未至於好喜歡下話 清

唔計第一我獌拎左第一
全世界最唔怨婦就係我地獌連

比佢電死左

時間 日期 齊曬

樓主高汁

我一向高汁個班

記得

あのね！あのね！

唔計皇馬 我地歐聯冠軍

邊忽靚

淫

人地話淫

摩牙

做咩無啦啦地球聯合軍反獌

因為真係好好笑

點呀個post

血小板都J
而家d二次元撚都幾恐怖下

名？IG？

Agger 卡通片都要丁 低汁

ed年紀大番些少
新陳代謝一開始慢就好易變肥西........

多左好多人follow

其實而家都係肥西
佢休高左條褲遮個大肚

傳聞pulisic 去左london

不時不食啊，當造就要食了唔可以留

魯爾七號以前都係，大左收左身，另一種味道

公司有個同事玩COSPLAY
今朝見到佢成條喪司咁番工 肯定去左動物節唔知扮咩啦

乜鳩都J
由呀妹到外星人
由戰艦到血小板
遲下可能張枱都J一餐

呢件瘦左會面大身細

魯爾七號本身個樣都唔差

唔好挽啦清
魯爾7號靚女幾多啊

終於有得睇一場。。。

木身都傷膝又雙失架喇

包皮清有冇D正D既囡囡呀 你影左咁多相

扮會計妹

屌PSG肯買攻中未吖？

去show比K1睇下咩叫守龍啦

人地有包皮尼馬,你覺得攻中真係必要?仲要有天使,洗撚買

Psg有攻中，Julian draxler

講撚錯FSG至啱

以前係肥mk來

呢加都偏肥

呢個最正

食左再話你知

幾錢q？

好假 ，落妝嚇到你仆街

照嚟

會唔會係偽娘黎架

後入

依個正呀 對腳有排玩

You

仲係著校服個陣d相都已經瘦嫁喇喎
肥係幾耐之前

去車了

魯爾七號靚好多喎大佬

男的也好…

轉搭火車去利物浦姐

收到風利post好多偽娘

FSG今季漏出黎筆數用晒

都未賣人 賣返幾個咪湊夠錢

我係

我係真小妹

買唔到pulisic 係好可惜但冇計
已經有mane salah，後備又有沙短
唔通mane 打後備咩

冇問題架,覺得美國仔勁D,不過交屁實嗌走。

pulisic 唔買好白痴 明明廢中一泥嗰陣就追緊佢 況且可能係想佢轉打10號位

假如pulisic 去車應該賣金章

可能仲有賺

如果三個可以同時上陣就冇問題
但人地已經去咗倫敦

金章勁撚多人搶

FSG同鄉都唔搶bid
執柒咗佢啦

巴唔要啦 皇我覺得流料
應該得番摩狗要

轟如果放去獌一定勁無面
唔信又會放

大拿拿6XM 依家車仔收水我覺得睇錢份上
同埋班車迷想金章快D躝

美國仔難得人地肯放真係無理由唔搶 波底咁好應該可以落中場踢 前面傷佢又可以上去頂 清緊啲垃圾你都夠錢買啦fsg 高普仲要由黎利開始個個轉會都吹想要

筆錢留返簽跛腳仔的

睇錢份上佢一早放左比巴塞啦 唔似想放 而家基本上得摩想要 仲要買親一定過70m 唔賣佢唔會有錢買美國仔

Lm

賣到人未呀

係上面轉

屌 唔買美國仔真係食屎狗

fsg正常想買先係 美國老闆捧起個美國球星

Chelsea target Christian Pulisic but won't pay £62m transfer fee unless Willian is sold. #CFC #LFC #BVB (Standard)

死獌狗買安

關利咩事

前線夠人

#LFC

Fsg快手啦

車話星散左成個月仲未散到

高圖夏神都未走 kante又係

獌都係同鄉

真係唔明點解疤皇獌都想要仲要出咁高價而車仔又唔放
到底佢有咩咁好

點知 而家皇巴都唔買佢 得摩佬要但高層唔似會比咁多錢佢買

各位清，點睇？

太大個 點化都冇用

邊爐仲未揀冧巴

班高層重信摩佬？成30歲 之前已經簽左高薪山狗

摩狗怨婦仲勁過利

睇佢買唔買到金章安咪知信唔信囉 仲話要拎馬斯亞去換

LM

Maybe 3

暗瘡仲未揀冧巴

馬c亞換？ 車仔好明顯要錢買美國仔

ab1

有無利子仲有捉精0

名?

未official

要出現連鎖反應 必需要賣人

死獌狗 不了
我剩係想要死跛仔

跛仔疤狗

幾時再簽人

如果獌真係on9到肯咁換 車係翼位就唔會買人啦 西女人唔洗用錢實話好

小妹同大家講句 晚安

真係唔覺得william好勁

但皇，巴，曼 3隊都搶

成班人妖

真係去車?

好想要public

得條ON9子應我

馬c亞換金章安 我係車即刻應承
雖然佢做過狗 有得揀我都想佢嚟利

巴買左翼
皇要世三
曼摩佬進攻識條鐵

好危險

On9子回應唔要也罷

有得唔要咩 隻西手係佢度
佢覆左就覆左ga啦

金章安佢契仔 話晒都前手畜
應該用得掂嘅

Block咗佢就見唔到

車要$買美國仔

從來唔block人

Martial唔差得過美國仔啦

當年利揀肥賓唔揀摩狗記到而家
唔洗諗係摩狗手上買人架啦

個post會唔會無左幾頁

某隊長都係獌狗

得返啲阿叔玩
利申阿叔

買黎開拓美國市場都好啦

普列石打唔打到10號位

打到，不過你預效果可能差過沙短，美國仔打開左右兩邊

508135323755

自從ban左我用fake gps之後就冇玩

回答我可不可以
暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走
回答我可不可以
暫時讓我牽牽手
我妄想的不會有
牽一牽你手 我便甜蜜夠

唔可以啊，收爺啦

改左唔比叫春

Okok，繼續

台長叫春 即係同個颱風有段情？

你似季候風 抵擋計劃全也無用
然後是場空 加上不死的心痛

我岩岩沖涼,諗到前場5條友點叫好
埃及基沙文明

沖多次諗過啦

叫夠春未 ，巧煩

呢句講出黎好撚冇說服力

沙 基 利

賣ojo

條街咁熱都唔小心打左個冷震

基達法明埃及文

好重火藥味
又係格劍既前夕

唔撚通順呀

完整句子

基達發明埃及文

美國仔點

邊個係發
我果句係所有球員名

邊爐？

Liverpool confirm 29-man squad for France trip

Kelleher, Grabara, Alisson, Karius, Van Dijk, Klavan, Moreno, Robertson, Phillips, Gomez, Alexander-Arnold, Clyne, Matip, Milner, Keita, Fabinho, Grujic, Lallana, Camacho, Wijnaldum, Jones, Sturridge, Ings, Origi, Shaqiri, Salah, Mané, Firmino, Solanke

冇咗Woodburn Ojo Markovic
Origi仲有份

沙(基)利+基(達)=基達)+(發)賓奴+埃及+文

5個啦

ings唔係賣咩

27m賣唔出姐係唔會買人

一日未賣一日仲要練波嘅

好似salah,沙狗 兩三年後買

埃及+基(達)+沙(基利)+文(尼+)+明(奴)

Now Reds boss Klopp is missing only Jordan Henderson, Dejan Lovren and Simon Mignolet from his squad, with the trio expected to be back next week after Saturday's friendly against Napoli in Dublin.

Joel Matip, who departed Liverpool's US tour early through injury, will also travel to Evian. However, neither Ben Woodburn nor Sheyi Ojo will travel, while Pedro Chirivella and Lazar Markovic have also stayed behind.

想睇多啲Phillips同Camacho

Woodburn 要借啦 無進步過

基沙沙文明

班獌成日拎Allison 同VVD做擋箭牌
又唔見佢地講jelly 8m買返黎 上季踢出英超top3表現

定唔到位

早兩年第一次英超上陣都覺得佢好錫身,好難搞

去英冠浸下啦

但其實賣一個古天奴都差唔多=allison+vvd

獌近年除左買人買得狠,賣人跟本無幾多筆大數
net spend boys早就無聲出

vvd買貴左啫 貨就一定冇入錯
jelly我見轟post有提過話真係好抵

呢2日獌區互屌好好睇
成為利POST 外我睇得最多既POST

老老豆豆理性球迷我見唔少
例如講車仔青訓既老鼠

依家就拎黎擋
個時買vvd就係咁笑貴買後衛

見平一半既連迪懦夫差咁遠 比人怨兩句啦

講真,過去幾年曼連真係想大搞復興既心遠超FSG喎

獌迷想借利賴管理層跟本唔係好站得住腳

賣唔出

想26m英鎊賣走

人唔笑

Fag屎忽撞棍同高普有化學作用

撞岩高普 叫大家有化學作用........

king同羅渣士年代 大家累鬥累 鬥買水貨

當初Vvd都係因為之前班高價又唔岩打經歷
而嚇怕唔少人

隔離po有條on9話肥賓賓季季都買十幾人
亂鳩買人

Vvd岩岩大傷過先最大問題，同老虎果時一樣

獌:猁成隊都係二線頭一線尾

岩牙

如果唔係歐聯成績好,
比佢地發現原來歐聯踢得好cap唔少水都唔會想大搞啦
我諗下季佢地一樣收水

似係佢地計左前線三巨頭既價，vvd又唔會蝕既情況下先科下水

買vvd可以提升其他人身價

佢教番高美斯一招半式都好啊

咁易教到既 屌摩就唔會咁啦

早幾日見到有傻鳩獌話利有好老細

屌摩個腦搵得番先得架

香港有好警察

習大大=民主之父

江澤民=斯路
特朗普=菲利

條傻鳩真係應該要入青山

Fsg係破產中救利
又借錢俾利起球場
每季仲要拎3xm 出黎買人
真係算係咁啦

好擔心Fabinho

In fsg we trust

傷左？

驚水貨

係當今第一黑店買野係咁上下

仲有起新訓練基地
的確係有Long-term plan既

可能第一年睇波

講真01-02開始睇利記無一季係今季咁大投入去砌到個好陣

所以係時候要放返幾件

冬季salah 100m 皇馬，沙短大爆發。loop多次上年

意甲球隊真係相親相愛
成日互相交易
仲要好鬼平

我諗高普點都想沙拿搏多3季 真係唔得佢又想走 咪好黎好去

由費托到蘇亞雷斯都應該要知道唔係本土 根本冇可能同你共到患難

蘇7個陣真心冇計 老婆屋企人住左巴塞好耐 蘇7自己又唔完整家庭大 想走冇得講

古就真係....追夢...又唔見費奴咁..費奴真係知足又感恩Ge

肥賓有錢使
成撚日要10M 8M 買人

係呀
一撚定係佢為食食撚晒落肚啦

所以神軒一定唔會走，等變名宿

07-08算係
又王子又巴布
個年洗咗幾十m

同埋free maxi , 白粉佬，後備算幾完整有plan b

關咩追夢事，見你隊波個老細搞隊波縮吓縮吓咁，我係球員都走。狜都係踢多5、6年波左右，攞多啲trophy 好過，你做打工你都走啦。又唔見鏝城啲球員會咁

巴狗又想搶埋夏神
有無咁多錢

snake

巴無追費喳

你試下巴塞又出晒口術咁引佢，可能又會好似古咁

係南美佬心目中皇巴係足球界嘅金字塔塔頂

佢地撚識用咩

睇到呢度d人次次屌fsg最後都變染
就覺得好笑

死獌狗都on撚9
費sir之後3個教練有邊個真係適合教我獌,係V92好少少
本身隊波比費sir渣到乾塘,獌狗用錢急於求成,反而更浮沈

不用打返4424好過

唔明

只要邊爐/爛面佬膠化市值跌返幾m
下季又可以見到負數net spend

屌摩到底幾時走？一哥都買巴狗左閘啦

清人既進度好慢

唔通連fsg都會有百屌成材既一日

咁就真係世界變

Liverpool have opened talks with Sadio Mane about a new long term contract. (Telegraph)

Klopp: “We don't need to replace Phil. We need to make a squad for the next year. Out there on the market, there isn't a Phil Coutinho. But there are a lot of good players and we have brought a few of them in.”

Jurgen Klopp believes elite talent no longer view Liverpool as a stepping stone as they look to reward Sadio Mané with a new long-term contract, writes @JamesPearceEcho

Liverpool tried to bring Nabil Fekir from Lyon to be his replacement in June but when that transfer failed on medical grounds, Klopp took stock and felt he had options within to fill Coutinho’s void, says @DominicKing_DM

佢地第一日入主開始
都笑左好多人年

買多隻人，唔賣主力嘅話

唉 bye 得

Topic講既最強十號係邊個

Christian Pulisic is unlikely to leave Borussia Dortmund this summer, with the German club saying they've received no formal bids for the U.S. international, sources have told ESPN FC's Raphael Honigstein. #CFC #BVB #LFC

邊個著十號呀而家

唔知請緊毒撚定大清

講緊沙狗

下場會唔會有艾利臣睇
仲有13日就開季

有

比佢領教下我地條後防

有冇手足溝過大陸妹

新10仔又無
美國仔又無

有
杭州妹比較正
之前識左個而家做model

食定識先

發覺同佢地溝通有d難
佢有d詞語又唔撚明
你打字又唔可以用口語

中文真係難撚過英文好多

我識果個初初以為佢係日本人
點知係台灣讀書，最後先知係大陸

識繁體字同台灣腔差好遠
加上佢地好buy d唔咸唔淡國語

學下書面語，又教下佢，幾好

打字仲好啦 問Google

「亲 想你喔」

agger 佢地會覺得我地講野好好笑
成日打打下字跳唔到tone 變左口語

佢地會覺得好似外國人講國語咁
Btw我幾個月前仲同左個台妹一齊去旅行

黑面神

無溝過，不過屌過好多個

利post又多人妖又多食家

利post講大陸妹

雞虫

老實，食就無所謂，做人世就免喇，大家好多價值觀唔一樣

A12 見到

卡利奧斯日前抱怨高普簽入艾利臣時未有知會佢，令佢蒙在鼓裡，很不是味兒。

高普回應：「聽住！我簽法賓奴或基達前，都唔會走入更衣室同其他中場球員逐個交代！」

屌卡咁真係冇得救 前季失敗俾人雪同人罵戰我當你第一次係英超踢 歐聯決賽咁既表演累到隊波咁 熱身賽又失誤就出少句聲 依家買左個勁過你既人你仲要咁既態度 都係走吧啦

每次落bar都有得食

溝過，唔難攪
性方面，十分開放

走唔到，屌米走埋我地有鬼後備龍

用沙短打10號唔係問題，問題係進板凳深度
如果文尼 沙短 水貨 同時間出打4231，後備仲有咩人可以改變戰局/增加活力
同埋4線作戰，冇人輪換實好易傷人

最後個part so sad

法國佢地無乜道德觀念

想學野

大清

跟隊

教me 係上海好寂莫

性方面，同鬼妹有得fight
好隨便

上海應該難搞好多，收到風上海妹眼角高好多，同埋鐘意食洋腸

五千年文明古國

問肥賓佢個龍係邊到搵返來 幫手介紹個

佢應該肯，話晒真利

又屈高普

問題係自己社交識唔到

有手尾跟

好喜歡他

卡膠

岩岩下意識間睇你upload緊圖

食緊飯 老母坐隔離 幾撚驚係j圖
9秒9拎開左部電話

竟然up正常圖

依排成日up沙狗

巴打有冇米8

有米8 把口有咁上下應該食女唔難

利串冇米8

我都想有

爭5cm

我仲矮

有米八都冇女

神早就叫春

洗撚米8咩
我175都食過幾個女神級
功夫好撚好

又見到條撚樣

老母見你睇沙狗 以為你gay？

不想回億，未能忘記

我老母叫我要寫繫體 唔好寫簡體字呀 呀正

依家呢隊利物浦真係令球迷由doubters變believers

利post吹水大會正式開始

早幾版改名
點解唔叫
埃及基文明發達
反正呢度咁多小妹 都唔驚基

埃及
沙(基)利
文
明
（發）邊爐
基（達）

一起身就係到 9 UP

點解要特登諗埋D尷尷尬尬既名..

。。。

因為你對自己冇要求

改名真係好撚小學雞

各位手足今朝屙左屎未？

身都未起，仲係床到

佢質素係咁多

Me2

係床到屙算

你好高質

Thx

岩岩痾完

on9子果d

駁唔到

-,-“

又血小板

兩條友爭完件1號衫未
點解唔可以好似施治咁大方

卡膠係咪想學上年懦夫咁

官網今次發貨都幾快

幾銀

打兩個龍就學到

正價呀 不過出面好似開始少貨

Btw Ching 都幾肥下

咁都睇得出??

卡膠其實賣得
買埋allison=再踩多一腳
信心大崩潰

佢哪兒來的自信
仲想踢正選

上季既犯錯都算
今季熱身賽都唔見佢打得起

老細請人頂你/做你競爭對手
已經係俾緊signal
呢啲時候緊係做好自己野俾多啲好表現先而唔係去屌鳩老細做乜請人啦
屌卡真係唔識撈👎🏻

卡利奧斯日前抱怨高普簽入艾利臣時未有知會佢，令佢蒙在鼓裡，很不是味兒。

高普回應：「聽住！我簽法賓奴或基達前，都唔會走入更衣室同其他中場球員逐個交代！」

Po呢段出公海先

其實佢都係比個落台階高普清走自己
大家好來好去

卡膠完全冇自信心同冇自知之明

當日米佬個態度比model好十倍

Model似係成世人順風順水，到依家仲on99咁

癡線，有人要先得嫁

留米佬好過啦
起碼佢好少怨

卡膠會唔會係下一個沙高有排雪

如果米仔走 佢都有機會出

如果真係咁

無撚得救架喇
走吧喇

出面個摩狗po又黎料
好正

未攪事啦 低調d

"羅渣士個陣要衝冠軍 有史達寧 蘇亞雷斯 古天奴 史獨當fit. 一月想買個後備翼都買唔撚到要買摩西斯. 個陣勝利11人傷一個都唔撚店.

因為羅渣士根本冇network冇名氣吸唔撚到星呀 有幾個前領隊都係咁.

利狗之前d領隊根本有好多個都冇network吸唔到人你 加上球會地點閪 班主又唔咁多水.

你曼聯有出名領隊有管理層科大水買人
個領隊都唔識用 講係咁講上年都第二啦

你班曼迷日怨夜怨 鬥慘? 垃圾利幾慘ge情況都試過添. 唔會十鳩幾個post都屌鳩個領隊

唔係請到高普自負盈虧 入番歐聯 利物浦仲繼續頹緊呀靠垃圾美國佬fsg.

曼迷怨 有咩好怨 熱身賽姐大佬 曼聯頹個陣連利物浦十份一都冇啦 "

M碼JAR喎

見到精壇D人話A12針對Karius
係咪大愛到呢個地步

想買利物浦對修咸頓的波飛

高普對上幾個無名氣吸唔到人真係好sad
見親轉會窗都係買d 2,3線嘅人真係想喊

如果米子肯打後備真係寧願留米子
model 真係需要一個新既環境比佢自己思考下 佢賣走or 外借 對佢自身同利物浦都好

A12都精精地

精壇都屌

班股東係咪比FSG掉哂啲錢走掉到short撚咗

保臣，高哲斯基，糟高爾.jpg

呢十幾年降班區佢地都未落過啦
我地起碼試過次

仆佢個臭街 個陣連未成名ge沙拿 烏克蘭仔都傾唔撚到

屌拿星唔好成日賴人地主席同第2間球會玩野 你咁大間球會transfer 同領隊都死ge?!

一個買唔到永遠冇plan B......至於渣sir 唔講啦 想要卻奧斯個D...人地識你老鼠咩..

保臣，高哲斯基

人間極品同最撚黑暗時期

幾乎無睇過果段任何比賽

個季第一場 祖高爾岩岩加盟 28 9 歲正常望佢當打救到隊波

屌啦星 身型肥到維園阿伯咁 條撚屌第一場已經紅牌出場

未成名嘅沙拿傳咗好耐
最後都係俾車買咗
有名氣嘅領隊真係好重要
嗰段時期最叻係買中蘇狗同25古

高普唔好走
走左利記又沉淪一世

如果唔係賓蛇過左史獨同古過黎 頭10都唔知有冇

當年傳既烏克蘭仔去左邊？

卡路爾先嬲 咁貴淨係買到件咁嘅嘢
學神嗰期淨係識死球入波
睇見到嬲

big6 差唔過呢隊 唔好同我講黑間時期

好似踢過西維爾 依家踢緊史浩克04

古仔好似唔係賓sir放

英美斯
塞爾維亞毒蛇
丹麥沙維
九折司機

好采冇買 而家都唔係好勁

有4個唔識
連有個咁嘅人都唔知

最多唔識兩個 ，你4個

假利

唔係賓sir教個陣國米放過黎嫁咩 可能記錯

當年spearing加Lucas雙防中好勁

敗因巴布

有咁多個識算係咁
嗰排連波都無睇 買埋d人又唔知邊個

基利傷完踢唔番水準唉
8折高個陣巴塞青年隊神射手
希臘佬基傑亞高斯頭鎚好勁
毒蛇冇印象 淨係記得帶波同配合論論盡盡
當年so-called 蘇格蘭後防希望wilson 都唔知去左邊了

保神 奧奧 kelly Robinson? 神話 皮皮

糟糕 毒蛇 巴布 pc9 輸已飛

danny wilson 黎

Wilson 呀
Jack robinson有場mark死禾確特 但個格太臭同蘇7互屌 之後賣左去黑池

依三個真係唔認得

下面右二係pacheco?

啱啱嚟嗰陣吹到好大 新荷蘭亨利

yes pc9

喱隻個陣吹到新希望
左Robinson 右二世組 仲有智慧

danny wilson 同佛地魔果期係fm妖人黎
隻wilson而家收曬皮

transfer Window 重有八日

智慧同Joe Gomez比好似差唔幾遠

Joe Gomez 頭幾場打咗閳簡直眼前一亮但好快就傷咗成季

嘩 又見到成堆垃圾

記得之前智慧打右閘
進攻完全黑洞
激到蘇7紮紮跳

屌買飛機佬未
再唔係買拿玻里黑撚中堅都好

中堅唔買人唔掂 咁多玻璃
希望清完人 有錢買個中堅同10號

智慧好廢下wor 0進攻 同依家個甘馬曹一天一地

仲有天真 其實我真心唔明點解個陣d人吹到羅斯達新謝拉特 光頭仔進攻上同天份點都似d 但個陣防守散步又臭格不了

班蘭根好過天真都要比人放棄 真心ge盃賽班蘭根都踢得唔差啦 咁都要放棄 驚下個係Harry Wilson

fsg：哪有錢

死心把啦

點解神軒屌前隊有得留低 公平咩

wisdom我諗冇咩人對佢有期望過

板南根之前吹到蝗疤都想要
15-16個季臨尾好似有出過下
16-17借左去英甲但無表現
啱啱1月正式轉會英甲都係踢得平平無奇
突然dup左勁多

有d 球員係要週邊隊友勁先sharp
謝隊係美職都因為隊友太廢俾人屌

利記青訓係咁上下 根本9成都係圍內利撚自己吹出黎 見得下人真係冇幾多個

唔計TAA,

藍田基利已經係近代純利記青訓踢得最好果個

係度鬥慘

全部都識，仲有幾個幾鍾意

板南根之前都幾睇好 睇佢拎波都好定
其實都唔差 不過真係越踢越廢

根少閃光一季

佢又係衰玻璃

二世祖都唔差 不過又係衰玻璃

Kelly去到水晶晶都叫有個正選
二世祖借出去都冇得出場

其實我幾中意神話

我覺得佢踢個位拎個波要定就係基本要有啦 其實都唔叫咩特點 身體質素又冇更加難踢起

近代最成功幻幻係Suso啦

二世祖前季去般尼得個Lowton同佢爭都無得踢
上季下半季借去英冠護級保頓都係打得9場 仲要勁平庸
而家去格流 謝隊一定偏心場場出佢
希望佢爭氣啦

吹奏佢落腳準

記得佢好似係得開死球勁

j黑歷史

fsg 最叻就係賣人 狗屎垃圾都放到個好價

Loser基因

Kelly真係慘
兩次大傷打唔返起
個人認為佢可惜過二世祖
Kelly出道個陣真係覺得佢會有啲作為

fake liv

無野做係到J依啲人

所以咪話好多都係利撚自己吹出黎 賣出去個堆多數都伏尻人 係英超立足到都冇幾個 相反車個堆就真係有料但唔用 如果個班細既係利比高普教真係唔洗點買人

yesil , 乜鳩冼佳亞又係吹到

原來咁多無睇過上面果個陣容咁幸福

ibe , smith都有人高價接真係奇蹟

cls 成班中二病

Smith真係大伏 咁都有6m
去般茅兩季踢得5場
上季零出場

咪即係學臣個期 有睇過實識堆人 未落場都知輸

yesil其實根本未有機會表現已經狂大傷

熱身賽之王 艾鳩斯頓

共鳴

應該250

睇多兩三年再講
suso開始成熟

衰到要搵個中堅上去頂波先有攻門 個期出去同人睇波真係比人笑到面都黃

嗰陣吹到新高路斯

好似傷晒兩邊？

根本就係佢 不願承認其實就係私怨多啦
當日利撚吹奏ibe勁過佢真係諗番都笑

仲出去睇
果陣12點後一定唔睇
其他正常時間睇睇下都頂唔順開住舊登利po睇

賣得最成功一定係佢
Suso?

邊個係「天真」？

保臣同9折司機場場正選 真係喊出黎

我利不嬲唔賣垃圾

250勁係因為買返黎加工
自家制最勁應該都係taa

咁多新利

唔係無睇 係唔撚想睇 仲要深夜西波

永澤同學 柏芝 波仔 路爾斯艾拔圖 高阿迪斯

成班都唔知做乜撚

後尾真係唔出啦 開頭諗住輸幾場啫 屌你柒到快車個期都夠膽死 柒到唔敢睇就係呢啲 開住黎睇都係折磨

近十幾年都冇青訓左閘上過位 對上一個上一隊已經數到jack robinson 仲要係廢嘅
右閘由kelly到flanagan到taa (甚至wisdom) 就算唔勁都踢得吓 個個都做過一輪正選

唔係呀，上面張圖我全部認得出，不過唔知個花名
係咪講緊Spearing?

Rxxxxxx

aspas同alberto係羅渣士唔識用 又唔俾機會人
死攬borini真係痴線

rossiter?

依班唔算最差啦下話 出到去都打得起

當初加盟吹到有巨星加盟咁

Luis Alberto係意甲打到曉飛

borini最有用係借去新特蘭幫手打巢鏝車

意甲廢

右閘仲有Randall

依件垃圾嚟

已經完咗，唔好再FF

rossister

所以渣渣第2我都唔撚會迷佢

跟本就係阿蘇Carry佢

左閘好少少個件應該係Insua

呢堆人當年如果喺獌，預備組都應該無得踢

rubbish

一兩季課仔

我覺得呢兩個其實係真係唔適合英超多 栢芝出親連波都控唔掂 比人撞到傻都唔好講走位 利撚個時都屌 alberto就意甲節奏慢先可以咁玩

唔傷既奧奧

0809個季出黎睇落好似ok
0910打正選就出事了

finnan > arbeloa > gj (kelly, wisdom) > clyne (taa)
riise > aurelio (insua) > enrique (flanagan) > moreno > robertson

其實一路都invest好少喺左右閘 買幾個先撞中有個有料到

Alberto + Coates 好似果陣超新星黎？

coates 高甸接班人
alberto 新恩尼斯達

多辛拿呢，高哲斯基呢，高朗金呢

Coates係美洲國家盃最佳新人 而家國家隊教入唔到
Alberto就冇咩名氣 西維爾借過一季去巴塞B隊咁大把

正解
個身又肥又重

呢啲冇們出場就算啦

左閘漏左個九折

反而賓賓買果陣個中堅艾耶拉好似打返起

考古

我見世盃16強有佢

san jose直頭係畢爾包主力 入埋國家隊

仲係米堡定西甲

coates有入世界杯陣容

杜辛拿真係笑話
乜撚野意甲最佳左閘

仲有右邊菲臘迪根

杜辛拿淨係連續對蝗同獌個兩場都值回票價

踢開352唔識踢4後衛

一腳笠死vds

屌你咩 話晒入過獌同賤種波

文員迪根

Coates有去WC

Arbeloa Aurelio 真係好正
屌摩同gj一定係最柒

最on9一定係賣走Suso

最鳩衰肥賓鳩買十幾個返黎

杜辛拿個陣係意甲係打翼衛
點知黎到唔識打閘

有godin, gimenez好難有得踢
其實佢係士砵亭都算係咁

如果組個近代最廢陣容會係點
龍會唔會係K1

依個真！一直都話suso勁
但唔知點解唔用 寧願出埋d垃圾

打左翼勁過閘

係free走

其他場比人雪高筒咁比人一堆就高呢

依件精英，個時日日畀人屌，搞到佢老母出黎撐佢

+poulsen

最後去左英冠都踢唔掂

果陣唔識佢 心諗做乜買個癌症康復病患黎打左閘

好似數漏左阿當

當年佢踢富咸幾勁

個個都唔記得我地有隻澳洲國腳黑左茅夫5m
又可以搵返場對車仔出後睇

無人記得菲臘迪根 曾經對佢有d期望

Brad Smith

丹麥沙維

呢個又係當年吹到好勁 wonderkid

塞爾維亞毒蛇祖雲奴域穩佔一席

杜辛拿 我淨係記得佢單騎入波
都算係一個好回憶

smith

打FM一定回購
ClubGrown

打fm唔會買返佢
重點培訓taa wilson 木燒就夠
岩岩升左taa做正隊

brad smith
得出波靚 但其他都廢 英冠料

射死過垃圾利

之後係咪比個肥佬影佢相

當年出左球靚波比o27頂入一球就吹奏

但taa升到盡都係得三星 不過青訓唔捨得賣

上季英超一場都無踢過

正選前鋒 禾露連 + 泥高

英冠佢都踢唔掂

當年origi就係呢場Hat trick
有球係屌摩重炮hi到佢

唔係佢門前定補射加多腳咩

中場中 保臣+阿當

好西味

我覺得佢係縮唔切

尼哥廢極個陣都入到1x球 仲入過雲達沙
分分鐘勁過而家隊波啲後備前鋒

搵佢打full back attack勁到喊 一季10幾個助攻

懷斯 大佬希 烏龍查 巴布真係好好j

FM 屌摩助攻王

第一代新君子應該係Danny Guthrie

毒蛇 泥高 禾朗
糟糕
阿當 保神
9折 Kxxxxxxx Cxxxxx Degan
Carson/Karius

點會呀 保臣喺king第二季(第一個full season)唔係賣咗喇咩
嗰個暑假先買adam 仲有downing henderson enrique etc

rossiter呢

德子果陣都幾勁 走左之後靜埋

第一代呀 rossiter近期活 guthrie係肥賓年代

Suso依家係勁 但個人越黎越7

得罪講句，無睇過學神帶的利迷，都唔好話自己做真利

Spearing係Rxxxx前定後

前啦

有無人記得kacaniklic

場場摔眼 好撚型

好似左翼？

記得個名 但非英人通常唔會記得 呢啲買返嚟嘅兩三季預備組就走人

果時真係睇到無晒心機
輸都唔緊要
重要踢得閪住咁輸

原來Guthrie踢緊暴力般 之前場熱身賽有冇佢呢

龍門你唔講場決賽其實卡未到最差
保嬰丹應該要擺先過佢

希臘佬其實唔差
學神個期落後係換佢出黎救世

頭槌世界第一

學神：比十場比賽我先屌鳩我

我地D龍一直都係膠
唔駛比較得咁仔細

仲有遠射捉路鍾斯

bodgan膠過kaius 1000倍

其實中堅派膠派得多可能真係懦夫
果D一派即輸

當年肥賓年代潛力幻幻名單
Nxxxxth Exxxxxxx Pacheco
El zhar
Guthrie
Plessis
Insua Hobbs palette Ayala
Gxxxxx

Nemeth Ecclestone 近期啲仲有Adam Morgan
龍門Gulacsi踢緊德甲正選

El Zhar話有一隊實力，結果唔知踢乜鳩
Plessis依件黑色肉腸防中就出場湊腳
Dalla Valle吹到咩芬蘭超新星，出都無得出
Németh又係青年隊神射手，結果影都無
仲有件青年軍隊長Conor Coady，有年Rogers升佢上黎踢咗一場英超，之後極速賣走，而家好係狼隊正選

佢好似試過比人角球彎入

有冇人記得assaidi

我覺得近期果件Bxxxxxx都會同一下場

唔敢相信隊波咁廢

去咗印尼

el zhar盃賽入過靚遠射

唔撚係掛

人地孟聯,車仔,熱狗風頭火勢

我地利子已經放棄左10號位
係到懷緬過去

漏咗Coady

聯賽盃對西布朗好勁,但之後都無咩點出

獌狗J廢蛇 我地J學臣

俾羅渣士玩鳩

安德魯卡路爾呢

又係啲荷甲平貨，依件叫做跑得快，個時諗住當後備，結果俾Rogers玩死

官網印歐聯字字體都幾得意

永澤

都上面果堆都冇得比
最多叫性價比低

gj都柒

Brewster?

最勁典應該係Neil Mellor，踢咗半季好波，重傷之後影都無

人渣爭冠果年個黑鳩施素高
淨係記得佢同韋太子鬥牛
仲有好似負碌踢起個波俾蘇7禁區外頭槌

黑鳩之恥

FSG 一家係閪

但係賣 Ibe 卡路爾同32.5 真係要比返credit.
都唔知比左D咩迷藥 人地會接貨

華西外借左閘，個期仲有下體會件Manquillo

果年有諗過印 文姬露 同馬鳩域

左摩右文

幫利入左16強就棄用

你痴線架

兩個膝頭重傷，一場淘汰賽都打唔到

manquillo開頭都好地地 但人渣轉咗352之後就完全唔出佢

告白,黑歷史既時間又到

踢左兩場好波炸邊有半季

其實幾鐘意佢
係衰態度同易傷

咁撚廢
冇好過

屌摩對熱狗果球單騎走千里

終於又開返告解時間

阿仙奴個球30碼軟射，仲有對奧林比亞加斯

覺唔覺人渣買左好多打唔起既都有陣柒味
左摩右文
智障巴神
米膠
mkv

咁撚多假利
芥蘭強09/10勁到仆街

Gj嗰陣入咗球遠射就瘋狂浪射

後期gj好柒喎 同fd子睇親都屌

後期防守勁廢

對車果球
仲有野謝拉特車身轉邊俾佢

但佢應該係今多年黎利記最攻得既右閘 防守又唔失禮
不過如果你講佢係利記晚期 係差左好多既

最後印左屌簡

強未去到最柒 屌摩果種柒一世深刻
冇撚左個歐霸

15年大回塘了

後期都唔可以用差形容啦
係離撚哂譜

接到君子炮既 唔好話後衛 中前場都無幾個 但gj係其中一個

佢一季得一個quota
其實佢入過一球,之後可以唔駛射

嗰陣差唔多20m黎利
個個都屌好撚貴

英撚當年正選右閘
獲加都仲妹緊

費托蘇7傻西同佢

抵茅夫破產

佢最勁嗰期留黑人辮
剪左平頭一兩季就開始廢

過30就回塘 hea到仆街

但30前一定係近廿年最勁果個
由期第一季時

右邊一個佢 一個古治 正撚到

但30後一定可以將過抵功

話時話而家見到傻西搞到咁真係好心痛
個陣佢同蘇7不知幾夾

當年巴神嚟到利 好多利迷J到出血 (包括我)

佢操上身操過龍

我無
由一開始就唔睇好

Manchester City to cut Joe Hart asking price to £5m [Paul Joyce]
見到paul joyce報有d驚

借/賣 走K1, hart做二號龍
ali拎一號

弊在下身一傷傷到冇斷尾

閘係特別低星
同埋係同自己隊D球員比
三星已經好勁

點解會咁平
其他隊就算唔用當儲英撚都抵晒啦

model定佢廢d？

人工太高

嚴格黎講係踢左兩腳好波only

joe勁d既

呢到冇一個係人渣買

實力難講
但心理一定好過model

hart top fit算幾勁
model唔似有top fit過

高普來利 完全放棄mkv同巴神

x2
所謂天份根本吹出黎
跟住比舊登利屌

Joe hart最少有三年係英超top3，model

肥賓當年買完冇乜出既Paletta, 上屆世界盃係意大利正選

國米同鏝果時係幾勁
但之後都dup晒
根本都唔會j

漫威第四階段正準備開始，漫威總裁凱文費吉過去已表明，未來10年將再打造22部電影。對於《X戰警》回歸問題，過去老是拿「等確定合併之後再說」的他終於表示：「我腦海中有些夢想跟模糊的想法，但是現在讓漫威1萬個角色變成現實，那就是計畫。」而漫威之父史丹李聽到消息笑回：「謝謝你告訴我！」

Liverpool ~~~~liverpool~~~~~

對佢印象就係盃賽主場畀阿狗炒3-6

記得gj爭冠嗰年定唔知再之後嗰屆有球捨命頭搥

好似係對Stoke

得個頭勁

君子去美職俾班隊友話佢下下炮彈傳波，接唔到

軒神果啲好接好多

有無手足有打proclub

如果君子mane salah

可以tg me 晚晚開波

有冇師兄覺得沙短好得意

Gulacsi 係RB Leipzig 正選龍,點解當年佢會過黎但係無出
輾轉又去到RB Leipzig 正選咁好野

歡樂組

當年有Reina 冇位上

同屌摩張傻笑相邊個ON9啲

有咩位

唯一印象係俾阿里阿迪里bump到仆街

簽人未

仲有八days咋

係咪過埋今日就可以徹底同跛腳仔講拜拜？

快啲開季啦
好悶

唔係8月31咩?

前中後都可 睇夾成點
夾唔掂再算

Alberto Aquilani?

D1 ?

邊人last day

D10防中侵唔侵？打法似足垃圾軒

D幾都侵
上屆VPL八強

LIVERPOOL could not find a like-for-like Philippe Coutinho replacement on the transfer market this summer because there isn’t one - and they don’t need one.

真係搵到應該都要50m以上

g8因為係酒吧做完拳手，所以比人叫做君子？

留名睇季中碌撚時拎返出嚟鞭屍

而家有對腳都50M

VPL 傳奇射手侵唔侵？

D10 自由人 OK?

會然仲得意

我踢cam , 盤傳 有sense ,時機準

係射波廢 ，有時出到狜一招！

巴打 我係因為去左英國先冇打
Vpn隊見到我個psn都驚

當年利物浦既忠臣奧雲轉投曼聯奪得聯賽冠軍，謝拉特為左慶賀老友奪標，
決定將自己個名送左俾曼聯，「魚拉特」就係咁黎既，
而曼聯見謝拉特咁有包容心，亦禮尚往來，一律用「君子」尊稱謝拉特，
叫下叫下就變成左「謝君子」啦

廢綿奴番左黎

祖記啲飛炒到勁貴
安利簡效應

好掛住他

估唔到咁多手足玩proclub
來吧一起玩

日日都有玩

球皇簡

呢件邊到有得賣?

same here

咩隊

去左英國冇踢過pro club
以前日日玩弄對手

Liverpool have high hopes for England Under 17 youth international Bobby Duncan after luring him from Manchester City.

車仔冇歐聯 買唔到人 用高薪留人

屌你老母車路士

計番時差一齊玩

weak team 銀盃出局

Lag到你地走場
以前打acl 同泰仔印仔韓仔玩都有少會lag 打大陸聯都會 何況英國

1on1

lag搞唔掂

唔葡萄得咁多

1on1 同proclub唔會差好遠都
不過玩1on1 好個班唔等於打roclub勁
打roclub勁個班同常1on1都唔會太差

有d人控1個人會勁d ，有d控一隊會勁d

1 on 1 電腦幫你自動走位
Proclub其中一隊無乜意識就好大分別

車狗個sarri淨係鍾意簽意假人同買舊部

感覺有d似人渣

我就係pro club好屎..
1 on 1唔差

識波 有d人控慣一隊 打any會好勁
不過單控一個就食屎

加上比賽大多都唔比打any呢家

沙短已經勁過佢

同Ibe>Sterling有異曲同工之妙

壓價手段黎架姐 呃我唔到既

太睇得起ibe同250

月尾，車仔仲未星散

唔買攻中根本死得
100分長傷,LALA預踼半季傷半季
係可以拉費明奴,沙基利,或推基達打攻中
但後備軍會即時弱好多,點捱一季

古圖爾斯可能頂多半季

fsg屈機在佢嫌貴真係可以完全唔買人

賣家想抬價都冇得抬

咁都走唔到

英官網一定有 好似45鎊
呢件真係必備

好似無白字

想買
又要代運

Shankly jacket喎
轉咗款？

今季車仔拎番聯賽皇者再臨

而家真係煩咗好多
個香港官網又垃圾

Twitter見到，幾好笑

獌真係柒唔切
自己踢到咁西都要吠

邊件？？
需要幫大家買？

同意

好想睇基達同埃及文明夾
好番未呀條頸

西班牙8月31日先完

而家連用HOLA都好似唔係好得

可以預期 遲下踢得好 疤搵佢
佢又會瞓得唔好

再補強中堅

皇馬又唔會急住買
冬季得番半季約應該仲有得平

我係車仔會簽joe hart頂住先

利記近年既公關真係做得好好
好有正能量

fsg快啲簽多個埋齋啦

無㗎啦 得返嗰幾日

如果簽到Kai Havertz就好

【#轉會SportsLight 】

《衛報》報導，與 #史浩克04 約滿的中場麥斯美亞（Max Meyer），與 #水晶宮 接洽後接近達成協議，即將加盟該倫敦球會。

#體嘢

永遠唔會買齊人開季 慣例下季先買又有人要走

直線盤球芥蘭強

個個都黎踢英超

點解唔試下簽呢
其實都唔係真係咁差啫

Amine Harit啦

唔賣人點有錢買人

你見無大會想簽就知，加上佢ask for 190 000 euro

又話去拜仁嘅 定我記錯咗

呢兩件未來應該貴到仆街
都係新世代幾注目既中場

沒有屌摩的襯托
JELLY什麼也不是

矮又瘦
除非佢踢得番以前嗰攻中位同靈氣
如果唔係都幾雞肋

佢d斬波好正
利記都好耐無閘識斬波

咁人工又真係幾貴
不過都係搏高普可以調教到佢

水晶宮比到190K?

閒閒地都六，七萬鎊周薪，俾你都識揀啦

-3-

無人要到去水晶宮..應該無190K

比學神教,
前途未卜

執到件正野，仲要係積弱多年嘅位置
佢而家幾多週薪？

無記錯好似得5皮野

之前傳過阿、利覺得佢唔值。水晶宮好似開85k

85K 都唔搶

Free agent唔代表唔洗錢，祖記都俾左16m Euro 簽紙費安利簡。
同埋要佢做咩？

多個中場中／半攻中做後備都唔好？

睇到利馬d轉會news 好彩個陣出價around 70m比人turn down左

條撚屌邊值咁多

黑店

太矮 減人工先啦

夠膽死開90m

阿狗利狗差d齊中伏

中頭獎
邊個估到進步咁快

咁沙基利應該唔洗人工

沙基利vs利馬

高波地波中腰波都有貨賣 仲要D位靚

好彩雲爺爺幫手托一托價咋

筆錢拎去叫雞都好過益黑店

好耐冇見過利有閘斬10球有成6 7 球係有威脅ge

重點係硬淨唔易傷

心態決定一切

harit世界盃踢完第1場就變後備

學下牙正post j圖先

見佢疊瓦都覺得果下會有威脅 好耐冇試過有呢種感覺

ali個樣好撚淫

你有阿正啲老人系列咩

就咁睇..利班scout好眼光
唔知keep到幾耐呢

35歲既老女人黎架

我屌

Woodburn已到Sheffield

Bobby is back

見到個呀伯9到縮

這麼醜的囡

大家係咪覺得我啲圖質素高過牙正

咁廢咁既
利申:迷簡

4X分鐘剪得一分幾鐘
仲要有D係傳失波既精華

終於買前鋒

13號

德意志巨人

沙狗好似有D輕度弱智

隊中某D垃圾真係唔撚識做,想留隊就比D誠意啦

冇可能要人轉number 獌狗咩 忍一季啦下季佢走撚硬

你跪底喇，阿正贏咗喇

我射了

新十號

阿正D相真係唔洗問番號

上JAVJUNKIES SEARCH下就搵到

Woodburn比心機

【高普：利巿多人過冰島！應該夠人出一隊波】

高普接受前 Liverpool Echo 記者， Neil Jones 時談及球隊中擁有本土青訓球員的重要性：「（鍾斯出生年份）2001! 這很癡線！但我很喜歡，這對球會很重要。如果有機會的話，你必需要這樣做。利物浦巿有多少人？五十萬？冰島只有三十三萬，利物浦巿應有能力派出一支球隊！」

「我當然希望隊中有更多（本土青訓），你看看謝拉特及加力查便知。至於居迪斯（鍾斯），他還有很長的路要走，但現在看來很正面。他是一個好球員，他會更再進一步，我們等著瞧。球員來自利物浦的話，對我們就是多一點意義。如果我有兩個質素同等的球員，一個說正規英語，另一個持利物浦 Scouse 口音，我一定選擇那個 Scouser （本土利巿人暱稱）! 這就是我們是利物浦的理由。 」

頭先屎忽痕去睇上季數據 發現我利最多clean sheet同最多pass既係我地軒隊 反軒仲有乜説話好講

利申 迷軒

可唔可以一覺瞓到八月九，唔想再有假希望

咁都可以9up
高普又贏

喺呢個範疇挑戰阿正，找屎

liverpool country

利獨

又變返黑頭髮

放假個白頭look頂唔順好老

AB條褲寫13號

老MK

Jelly大肶咁幼

你老味，基撚到仆街

慢慢變黑又得，立即變黑晒亦得，得咗

看錯左9up王
Steve Nicol

心諗點解會同佢有關

歡迎加入LIHKG FC 係d9 咩位都招

有無片

龍門教練:你手法,企位,反應,接高波,出近.........都好像唔太正宗
放心 1個月後包你脫胎換骨

防中專家here

求加入

一陣真係教撚壞埋佢就好笑

John翻身之作

笑右

Iconic Player 都係得stevie G 姐 同開名有咩分別

呢條垃圾究竟幾時先肯走 教衰咁多個都仲做落去 面皮厚過石屎

有講錯咩

respected player 烏龍查

片

高普老死係咪唔返黎架啦

好明顯啦

艾痢神幾號

13

唔搞柒都偷笑啦屌佢老母 john，帶埋個腦震盪一齊躝啦

幾時見過D老屎忽因為D細甩漏而自已唔撈

1

高普唔差

本身Woodburn係去維拉 但高普想維拉個邊放走Grealish先,以確保woodburn 有足夠上陣時間
但最後拖太耐都冇放走到，而錫菲聯係一直好想要同guarantee有上陣(條約限制) 應該黎緊有正選打下

唔撚問責既屌 咁邊會有進步

教衰左卡就話佢唔掂 要買艾利臣

下個到艾利神

官網咁快幫艾利臣打J

正
我半個錫菲迷

何解

後面
salah:哇屌，你見唔見啊咁都救到喎
老母:段片出街之後你估下model會係乜表情?

沙基利助攻畀古積

所以古積專登唔入

控傳乜撚都有

無人記得

就黎逼到model跳死

btw 基達仲未練波 佢條頸做乜撚

佢有段時間係打得正正常常嘅，但去到今時今日呢個地步，佢已經冇可能喺利物浦翻身

訓矮頸 好似係
去美國果程機

agger 轉會對佢可能係好事
重拾信心

如果唔係決賽嗰兩吓 我覺得佢上季打得好好添 高空波幾乎冇失誤過
但佢心理質素真係唔得 就算冇唔係決賽柒咗 遲早都係出事

成個禮拜都未好

佢幾時都係心理問題嚴重啲
之前屌加利佬，而家又屌廢中

呢一刻都仲未識收聲做好自己

米俾人貶過兩三次做後備都未怨過

好似都有叫經理人出黎9UP幾句既

鬼佬唔識醫
邊似跌打佬啪幾下搞掂

Simon Mignolet unhappy with Jurgen Klopp's 'unhealthy' rotation policy

Liverpool's Simon Mignolet unhappy as backup goalkeeper

Klopp: Mignolet is unhappy, but Karius is No.1

米佬嗰種唔同，佢唔係要屌邊個嗰種
而係純粹作為player渴望正選
個態度唔同

卡成日好似賴呢樣嗰樣咁

大家仲未明
已經唔係單純心理質素咁簡單
alisson係勁一個level
big4個個神龍啊

sor 兩個都躝啦

官方ig都係咁j alisson

未出事前仲j過model入唔入到德國隊

yes, 加埋個龍門教練3個唔該

精壇大把人支持model
又唔諗下因為佢D低級出醜令成隊波努力白費成季心機
但最大問題係佢態度好差

獌狗傻撚左

瘋了 全都瘋了

又要捉鬼

一哥係咪on9
30m簽rojo

Barcelona are interested in signing Liverpool goalkeeper Simon Mignolet................

快啲降班啦屌

曼狗肉便器

見你賣古比我 幫你接埋貨又點話

邊個仲話米廢

max mayer原來仲未落班

就快做利二隊
遲下3個主力都踢過利

主力 之前就馬斯 蘇亞 古天奴
米仔唔會做到主力掛 有達史特根

牙Joe全盛有力一戰世界Top 5 Keeper

一於貼錢加送米
換個巴狗個哥倫比亞後衛

上面講咗喇，好似去精工

個黑鬼潛力極大
冇7千萬都冇得傾

古蹟叫老母del左艾豬條片

發覺屌卡係唔會like 有神龍既post

Naby Keita will return to action either tomorrow or Thursday, says @segadiallo

真人玩ig

世界杯入兩定三球 好西利
身體條件好勁 但意識技術差啲
佢黎利就正 不過無可能

小氣 唔肯退位讓賢

Klopp open to selling both Karius & Mignolet this summer. Bayer Leverkusen are looking at Karius. (@JPercyTelegraph)

轉死性

係唔係呀

According to the Daily Telegraph, Jurgen Klopp is open to the prospect of selling both goalkeepers after the arrival of Alisson from Roma, with rookie keepers Kamil Grabara and Caoimhin Kelleher also understood to have impressed the Liverpool manager in pre-season.

Keita back to action either tomorrow or Thursday. acc to @segadiallo

Loris Karius is emerging as a target for Bundesliga club Bayer Leverkusen - Liverpool could offload both him & Mignolet before the transfer window closes. [@JPercyTelegraph]

2條友夾埋收得番20m
真係要嗌句FSG好球

如果真係做到點解唔留ward

4大金剛 一個轉會窗走哂

保丹 借出去 (好像都最後一年)
ward 李剛
米 ?
卡 ?

保丹去左邊

喜伯年
踢緊歐霸外圍賽

人地想踢波囉…

唔好搞ward子啦 上年已經坐足一年咁滯

有盃賽架嘛
Alisson 有咩傷病點算

生日都要返工

巴打生日快樂 lunch食餐好獎勵自己

約左同事飲茶

嗌灌湯餃

講笑 叫半隻燒鵝或者乳豬

賣兩件垃圾換英人做後備

曼狗同車都專登買年貨英人龍塞home grown

台長生日快樂

巴打生日快樂

真心想知邊到睇到態度差
呢到d教練又話佢唔加操
心理專家又話佢心理質素唔好
同埋今次竟然信精壇一段中文就話佢屌高普

再上面直頭用 卡成日好似 即係又係腦補

清幾時打風呀
好柒熱
打風好過

暫時睇10日後有料到

利po日常：
告解
J (黑）歷史
屌卡屌米屌摩
貼J圖

但願如此

利申定先 我唔知佢有冇加操
但撐卡唔係咁撐掛

佢屌加利佬 屌高普
外國新聞都有報
Okay 你話高普嗰單唔算屌
但佢訪問入面個意思 係高普買個龍之前冇通知佢
話佢不滿唔係過份解讀啦？

一犯錯就接二連三
唔係心理差係咩 咁係咪即係能力差
講佢心理差已經係期望佢仲有一定實力 我諗已經好撐佢

我唔知呢度其他人點諗 我就有對卡期望過嘅
甚至決賽之後都望佢打番好
但佢真係不停令人失望
場上唔好唔緊要 咪出少句聲
睇下米佬被搶正選嗰排 都係話自己不停練波
最多叫經理人放下風
而唔係喺媒體面前講啲好有爭議嘅說話

我都好想見到卡有企番起身嘅一日
但而家嘅佢真係唔得

唔係屌佢就=撐卡

The German is understood to be bitterly disappointed with manager Jurgen Klopp’s decision to bring in Alisson from Roma

唔知你所講訪問係邊段
不過記得早幾日其他POST有講第一段
understood to be 係純粹寫果個人自己理解, 唔係卡自己講
如果真係有佢不滿果段訪問真心想睇 第2篇野就得metro報

攞返件1號出黎啦

10日後既預測等於贏第一埸就J英超冠軍

未開季就丁

114分
得失球200粒

唔會一次過賣晒米同卡掛
後備龍得兩件預備組幼幼

你2條死毒撚

寧願用幼幼

岩 估唔到個金毛後生龍仲勁過加巴拿

呢2個有前途 個金毛仔有D似prickford個style/.

1001